[日文聖誕歌] 桑田佳祐 白い恋人達

等咗N年 終於今年有完整版